呢期咁多人講離太遠CAST所以走左去GOOGLE..

個女主原來同熊仔都幾似樣..==

男主角個髮型幾似我

圖?冇睇